2330 原本有個老人會死係太子

今日發完夢
返到太子地鐵站
有個阿伯話唔識返屋企
因為地鐵唔停長沙彎

我見佢咁慘
諗住快快手帶佢上去搭的士
佢身體好虛弱話啱啱睇完醫生番屋企
因為佢高血壓同心臟病

上左路面後街 唔夠2分鐘
突然聽到澎一聲 阿伯嚇到攬住我
下一秒 眼前就出現左六七粒催淚彈
我即刻扶住阿伯跑走
呀伯係嚇到半暈狀態訓左落我度

我好驚呀伯會就咁死左
我好肯定如果依個時候係冇人幫佢既話
佢係一定會死係原地

流左幾行眼流我先將呀伯拖出煙霧區
好彩有義士即刻過黎幫手

呀伯條小命先得以保留

跟住我call左車送埋佢番樓下
佢不停話幾錢自己冇錢
係架車到 呀伯同我講 佢下面濕左
因為頭先嚇到瀨咗尿
身為勇武派既我終於忍唔住喊左出黎

點解一個只係想番屋企既獨居呀伯
要受d咁既苦 地鐵可以話唔停就唔停
警方可以隨意亂咁射催淚彈
係冇人群集結嘅後街
可以突然有六七粒催淚彈
完全冇理過社會上弱小既一眾

就算係車到
呀伯係全程都捉實我件衫 佢手都震埋

太子番長沙彎 中間好多路都行唔到
好彩司機都盡力搵路
阿伯終於番到屋企

我有諗過如果當時阿伯死左係太子
將會係一單 警方用催淚彈殺害平民既新閒
但係我將依個半暈既呀伯救左出黎

佢係我既心入面已經係一個
因地鐵唔停站 警方亂放催淚彈
而死亡既老人家

黑警高層會肯犧牲警察嘅人命
去換取民意
今日一個大好機會擺喺我眼前
但我做唔出犧牲依個素未謀面既呀伯

推 唔係樓豬真係死左個人
好人好報

呢個軍政府已經失左控

多謝你

屌 睇到喊曬 多謝你幫個伯伯呀

你仲有赤子之心,好人會有好報

光復香港,時代革命

Thanks 巴打

要做文宣
做到十八區都知黑警想殺人

樓主真係好人一世平安
多謝你拯救一條生命

好人一生平安

好感動，
我今日發夢自己都感受到，香港真係仲有愛

pish
好人一世平安

推 希望伯伯冇事

樓主做得好 唔可以再有人犧牲

光復香港 時代革命

巴打你好好
18區遍地開花，發夢要特別留意身邊有冇老人家、小朋友

巴打好波

多謝你！辛苦哂巴打
We love you!!

而家成個警隊根本冇組織
問警隊：我而家應該行去邊？ 冇人答
射催淚彈前完全冇警告 真係有屋企都唔敢返

多數手足

巴打你做得啱

巴打，你係人梗係做唔出

人禽之別呀

好催淚。。。樓主好人一世平安

樓主好人一世保平安

希望伯伯可以平伏到心情同埋身體健康

仆街政府幾時先肯正式面對市民，我真係唔想有任何一個市民無左條命

推

一定要煲大佢！
黑警又想殺市民

好人一世平安 黑警真係死全家！！！

好人一生平安
巴打你冇做錯到，見死不救我地同班狗冇咩分別？
文宣組全面進場！巴打聽日打去各大電台phone in
一定要有咁大煲咁大！！

好人一世平安！

多謝巴打

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

示威者唔係暴徒
有良心

感謝你

多謝你呀

好人好事

呢個要推上報紙！

好人一定有好報！多謝樓主

多謝你
好人一世平安

但其實我地示威者都有責任既
因為我地轉戰民居, 先會咁

多謝你啊樓豬

香港宜家仲有警察架咩？我就淨係見到一班武装恐怖份子。

呢啲老人家真係最無辜

推 謝樓主

冇警是無辜

快啲開記招煲大呢個新聞喇
夠晒料煲靚湯呀

如果肯犧牲人命去換民意
同班黑警冇分別

樓主 多謝你
真英雄

無得輸

香港已經進入左戰爭狀態

呢單野要煲大佢
根本係無差別謀殺黎

推
多謝你 好人一生平安

推上報

多謝巴打
做得好好啊

文宣請入 香港人加油

其實我真心想問 地鐵點解可以話唔停就唔停？
憑乜撚野

手足一世平安 希望你得閒可以再去探望下佢

召喚文宣組

推好搶心伯伯伯有心理陰影

多謝巴打！

睇到眼濕濕
樓主好人有好報
一世平安

多謝你，你做左件正確既事
如果無幫，真係會成世唔安落

好暖 多謝樓主

巴打

但其實我地黑社會都有責任既
唔係我地亂鳩咁放催淚彈同打人，班示威者一早好似機場嗰日咁準時和平散去

巴打 你救咗一條人命
而港共政府謀殺緊香港市民

多謝樓主救咗伯伯

睇字都想喊

樓主
我好欣賞你勇武
但最難能可貴嘅係你同時不忘保護別人
你要一生平安健康

睇到眼濕濕
好人一生平安

多謝你巴打

一生平安

好人一生平安啊嗚

樓主好多謝你

眼濕濕

身體狀況唔好又獨居冇人同佢傾計，好彩遇到樓豬有耐性又肯送佢返去，多謝你！

班狗去死啦！

推俾全香港人見到

好在有樓主

巴打有愛 好人一世平安

樓主真英雄 救人一命
呢件事一定要所有人都知

巴打好人一世平安

好sad

好人一生平安 支持樓主

地鐵自己搞不合作運動
明明真正影響市民係黑警同政府，日7日唔停站

巴打娶我

多謝樓主救咗伯伯一命

絕對唔係大好機會
黑警唔保護市民 但我地會

煲

樓主好人會有好報 一生平安

多謝你

多謝你 巴打！多謝你救多左一條人命
好人會有好報架！

好多謝個天比佢遇到你 辛苦曬

推，睇字都feel到個伯伯有幾驚恐

樓主可唔可以呢幾日探下個阿伯make sure佢吸左煙後冇事，同叫佢盡量唔好太夜仲係屋企阿
見佢捉實你佢應該都好信你，緣份黎

thanks

屌你老母
睇完喊到仆街
點解呢個社會要我地去承受佢種嘅惡果呀

個伯伯係咪自己住好想可以幫下佢

多謝樓主

好彩有你幫個伯伯，人間有愛！

好人有好報

推，好人一生平安。

多謝樓主，伯伯好慘 可唔可以聯絡佢哋仔女探下佢，我怕 伯伯有陰影

推呀
好人好事

記得我地係正義之師

有心有好報

因為你有人性

Push

push
記者朋友求下你地廣傳呢單野

多謝你
好彩伯伯遇到你

太子街坊多謝你

多謝義士仗義相救

黑警死全家

Well done bro

好彩有你

除左狗同黑社會 冇人值得死 即使係藍絲

推 多謝巴打你 好人一世平安

push

祝巴打一生平安

殺人政權

respect樓主 你絕對冇做錯到 呢個就係我地同狗嘅分別

多謝巴打相助

好人一世平安
最緊要伯伯無事！
乂家記得每次都要照顧下身邊既人

屌你老母死黑警

多謝曬你巴打

好人一世平安

好人一生平安 多謝樓主

齊上齊落 一個不能少

樓主 好人一生平安

推，多謝你，好人一生平安

多謝樓主仗義相助
市民由大家保護

好人一生平安
不過睇怕伯伯今晚都會驚到訓唔著 會唔會有社工跟進一下伯伯情況

我哋出來爭取既人
係有理念既人 道德觀強既人
要犧牲一條人命 係做唔出的
辛苦你了
多謝你

香港點解會變到咁，點解政府可以咁無人性

希望大家同時學識be humble

因為狗鐵唔想畀啲示威者走
或者啲示威者過嚟爭援囉

多謝樓主
你做左最啱最啱嘅事
呢個都係我地點解會撐到而家嘅原因：
對家為輸贏
我地為香港人

巴打有無留返伯伯聯絡方法，
萍水相逢於亂世，
要多d關心獨居長者

多謝你呀！
Push~~~

God bless your kind soul

巴打 多謝曬

港共所有官都值得死！

巴打做得好好
呢個就係我地同班狗嘅分別
香港人加油

辛苦你了
好人一世平安

睇到伯伯扯衫袖即刻喊左出黎

點解地鐵唔停長沙灣，自己檢討啦柒頭屌你老母

政總警總唔撚敢搞就去搞人地區域差館，正懦夫

連阿伯都知求救係搵黑衫唔係搵警察

多謝巴打

Push!!!

推 可唔可以聯絡到伯伯 搵人探佢 唔一定係樓主社工嗰啲都得

樓主一世平安

樓主一生平安

多謝巴打你救左佢一命

謝謝你好人有好報

唉政府真心垃圾，啊伯連返屋企都唔可以安安全全咁 好心up

感謝每一個付出過嘅香港人

好人一生平安！
希望伯伯返到屋企心情會平復返冇咁驚

黑警死全家

Pish

一切都係由暴政引起

我地點勇武都好
都係一班一片丹心嘅年輕人
伯伯

多謝你 好人一世平安

睇到我眼濕濕，呢個仆街政府所有高官、黑警都要不得好死

推到比tvb報
大肚婆壇野就瓜瓜嘈，呢壇野唔報就食死一世屎呀支支tvb

多謝樓主 希望伯伯身體健康

伯伯安全就好
ching 好波

多識曬您

［有圖］今日的士意圖撞人既司機

善有善報 👍🏻

多謝樓主睇到一半眼淚流哂

伯伯 年輕人會保護你

比起文宣我覺得伯伯身心健康重要得多
反而要推比樓主，樓主真心要去探佢。。。起碼關心下佢都好

睇到真係好心痛，到底仲要有幾多無辜嘅香港人受傷害，後生仔女出黎咁多次都未必可以應付到嘅情況，你叫班老人家點算？今次有冇逐家逐戶拍下門問人有冇事有冇受影響？不過你地錯過一次第二次就唔覺得係錯㗎啦 好撚嘔心

好波巴打

好人有好報
多謝巴打無丟低伯伯!

好人一生平安啊

樓主咁好心會一生平安，都祝伯伯健康開心

聽日係咪有記者會？可以講返出嚟
多謝你救咗伯伯

Cctvb會報就唔係叫cctvb啦

推
要搞大佢

樓主，多謝你🙏🏻
好人一生平安！我哋任何一個人都做唔出犧牲生命
我哋一定一定有好報架！！

感謝你
好人一生平安

我地系咪真系要諗下方向先,點做政府都吾聽

[緊急]應對林奠既記招同運動開始失焦既大方向

狗鐵同政權合作，危害市民，返唔到屋企再作圍捕

好心有好報多謝樓主拯救咗伯伯

Thanks

黑警一早係殺人兇手啦

好多公公婆婆唔知改路

（連仔入）強烈要求取消P牌正負評

多謝你啊ching! 好人一生平安

雖然係一件小事
但
好大舊洋蔥

救人一命勝造七級浮屠

[文宣入] 唔係口號嘅問題 係宣傳不足令人唔知 光復香港 時代革命 點解

伯伯真係好彩遇到樓主
仲要獨居老人雖然平時成日屌廢老但真係唔忍心呢啲老人家受苦

第一個搵一定要係樓主先
獨居老人通常都怕煩到人怕醜自尊問題
所以由樓主先聯絡左伯伯，再搵社工會好啲

樓主好人一世平安

死黑警我屌你老母 樓主你冇做錯 我地係有人性有良知既人 唔可以為左贏而放棄其他人既生命

多謝你 好人一生平安

多謝巴打！！ 你嘅赤子之心令小妹巧感動～

狗性不改。。。警犬

屌喊到我
好撚心up阿！！
長沙灣呢d老區，d區議員剩係識選舉前就扮下關心，但區內好多建設好多野選舉後就無人跟

巴打好人一生平安

推到有人睇到

好人有好報 push

啊伯啊

屌佢地真係要還！！！！
btw好彩有你，你地咋
希望你地同伯伯都無事啊

個心好乸

樓主一生平安！強推

快share 上Facebook

多謝樓主救返呢位伯伯
辛苦哂

多謝你行善
巴打一世平安

好人有好報，多謝樓主救左伯伯

下次見到有差佬真係要用大聲公叫街坊閂窗

仆街黑狗

多謝樓主照顧伯伯
希望伯伯同樓主一世平安

推，好人好事

因為我哋同班狗唔同
我哋有底線 有人性

我想沒人見到會選擇唔救，係有民意優勢，但我相信唔會有人做唔出

我無野講

好人好事！

師兄
好彩呀伯無事
唔係你實比狗做你整死呀伯

推 好人一生平安

多謝樓主
好彩伯伯遇到你

如果樓主可以希望可以做少少跟進
擔心伯伯

林奠口中既暴徒，正努力拯救一個又一個弱勢既香港人多謝樓主，依單係今晚唯一令我釋懷既事

好人一生平安呀 ....

樓主麻煩你啦

好心痛

多謝你呀手足

樓主好人一生有好報多謝你呀

屌 眼濕濕...
好彩伯伯遇到你

好人有好報架樓豬

睇到喊左
香港呢一刻真係好撚痴線
多謝樓主保護左一個全香港都想保護嘅人

感謝樓主

伯伯

好人一生平安宄

爆喊

推 多謝樓主

感激樓主
想知返到去有無送伯伯上樓
睇下佢使唔使幫手換褲嗰啲
好驚伯伯嚇親照顧唔到自己
如果可以呢幾日會唔會有人睇住伯伯好擔心

睇有伯伯捉住你 我真係忍唔住
多謝你救返佢
好心痛 佢一定好驚好驚

多謝手足
希望伯伯身體健康

多謝你

如果d狗見到呢個post, 唔該快d收手啦

多謝你救左伯伯

多謝樓主
好人一世平安

阿伯有咩聯絡方法，好擔心佢

好彩有樓主

即時

深水埗幾十個防暴衝出黎亂拉人
有幾個街坊比人禁左落地

多謝你咁善良！
示威者同暴徒兩字完全扯唔上關係

多謝樓主咸左 呢個世界痴撚左線 我地只可以自己救自己

辛苦晒樓主 你做得好啱
呢兩個月 成個運動 香港人釋放左極大嘅道德力量

樓主多謝你 好人有好報
雖然樓主字唔多 但都睇到眼濕濕
不停係道諗 如果我呀婆呀公仲在生嘅話
可能佢地都會同呢位伯伯一樣
好心up
究竟呢個癡撚線嘅政權幾時先肯放過香港人

每日n洋蔥又忍唔住眼濕濕

呢個當然
如果唔係樓主都唔會做左呢個抉擇
冇野比伯伯健康重要

但兩件事冇矛盾 文宣要落力做
係要話比黑警聽佢地差啲殺左個人
如果唔係就會有下一個受害者

好人好報

推俾文宣做嘢

多謝樓主..希望伯伯唔好嚇到有咩後遺症

睇到喊！
點解我地要面對一個咁撚黑暗既政權！

多謝你對伯伯既關愛

好多謝你啊巴打
巴打心地甘好 一定好人有好報

真係好多謝你

Sorry快手禁錯 唔小心負皮左🙏🏻🙏🏻

代伯伯多謝你
黑警狗鐵全部要追究到底！

Nono 一定唔會話係催淚彈殺平民
會spin到係暴徒殺人

樓主多謝你救返伯伯一命
天佑香港，時代革命

好人好報
多謝樓主

點解林鄭仲可以日日同班黑警扯貓尾，喺度盲撐黑警暴行！

多謝你巴打！好心up啊！哩個政權幾時肯收手

post主一生平安
呢個黑狗隊一定要解散
要搵d真係正直既人黎做香港警察

伯伯⋯⋯

都唔少㗎
唔多人真係會行動 講梗係陪埋坐車送到翻屋企。。
我就好佩服樓豬 i love you guys

樓主

放彈放到放題咁 催淚彈遍地開花

係因為你有良心

樓主好人一生平安

做好心有好報

多謝你！兄弟！

睇字都好想喊
多謝巴打救返一條人命

堆

好心酸 多謝你 好人一生平安

好人一生平安
亦都祝福伯伯 祝福香港

好彩有你
你做得好好

真 睇到想喊

好人一生平安🙏

巴打一世平安

up

我呀爺生前都係永遠記死一條路 一條地鐵電梯壞左就唔識番屋企既老人家

喊左

死仆街，差佬及親屬冇人可以原諒

樓主同伯伯
祝你地一生平安

多謝義士

感謝 好人一生平安

睇到喊

祝樓主同伯伯一生都平安
黑警同政權自有報應，我希望來得快啲

感謝巴打

多謝你😭

好人樓主同伯伯一生平安

多謝哂巴打

希望伯伯安好
亦多謝巴打救人一命

頭先見到有人揹住白頭阿伯
應該就係樓主

多謝你

多謝

樓主做得啱 我哋唔可以因為想贏 就泯滅自己人性 咁做同啲警犬冇分別

巴打 好人一生平安

樓主好人有好報 希望你嘅好報會係睇到 軍政府 冚家鏟嘅日之後我哋一齊喺煲底慶祝

樓主I love u

唉
好人一生平安

多謝你 伯伯好彩有你幫手

多謝你
希望班狗同膠官快啲跪低回應訴求
唔好再令市民受苦好心痛伯伯

原來胡椒噴霧有得賣！

樓主好波

佢應該嚇到瞓唔到教

Thank you

因為我地仲有良知，
見到受傷嘅人都係會救

巴打好波

樓主救人英雄

五大訴求 缺一不可

好心有好報

警犬，屌你老母

流了眼淚
多謝你我愛你巴打

本身我荔景站上車然後坐咗喺呢個伯伯隔離，
地鐵之後廣播話唔會停荔枝角、長沙灣同深水埗站
(話係啲狗要求)
可能地鐵太嘈佢聽唔到，然後架車直接去咗太子站
喺太子站落車前先話自己住長沙灣可能自己一個行返去
估唔到就發生咗啲咁嘅事

廣播講根據警方要求
但我想講好多人唔知唔停
好多人變相要搭去美孚/太子行翻去

反對示威人士肯認清真相未？！
今日伯伯 明日⋯⋯就係你班冚家剷

好撚柒心up
願巴打一生平安

樓主
好人一生平安

巴打respect

推推

多謝巴打出手幫伯伯

摧淚彈啊

多謝樓主幫伯伯阿

我地係絕對唔可以為左民意見死不救

推！
好人一生平安🧧

好彩係巴打見到
好人一生平安
多謝香港有你

你睇下陳浩天 今次乜柒都無做又俾人屈 砌生豬肉
你明唔明 港獨係違反基本法
我地現階段係無能力達成
你有勇無謀有撚用咩，屌二下勇武下 就會成功？
我地現階段無資金無人才 獨乜撚野？
我地連一個林鄭都搞唔掂 你獨條撚咩 我夠想啦
唔撚係嗌就有架 我地要智取呀
再係咁 個運動又會好似14失敗
六個烈士。幾百個義士 我唔撚想前功盡廢呀屌

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

要文宣

佢地射催射到好似唔使錢咁.

睇到我都喊埋一份
多謝你幫伯伯好人有好報

好人一生平安
Thanks巴打

多謝曬你

代伯伯多謝你啊巴打

好人有好報 多謝你樓主

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

好人一生平安🙏🏿🙏🏿🙏🏿

多謝您救番伯伯同送佢番屋企！
睇到佢扯住您件衫個下真係忍唔住

多謝你救左個伯伯呀
好人一世平安

建議］ p牌正負評顯示

巴打，多謝你帶伯伯出地獄同翻屋企
希望伯伯快啲好翻

文宣plz

好人一生平安呀樓主！仆佢地個臭街要落地獄

香港人真係好撚慘
頭先經過屯門西鐵站睇到一啲中年人係到清理現場
點解香港人出黎抗爭，但係個政府就可以咁不負責任

多謝您

多謝你😭好彩你喺度

屌！！！！！

好心up
好人有好報

好人一世平安
好人屋企人都要一世平安
多謝你救咗伯伯

多謝你幫咗伯伯
好人有好報！

推呢啲 推呢啲

dllm好撚心up 諗起如果係自己公公咁點算
見到呢啲即刻諗起自己屋企人如果有日因為啲狗亂射受到傷害就好心疼

我唔知各位手足有冇人已經開始慢慢覺得灰心
但係只要諗到自己屋企人有日可能同呢個伯伯相同處境 就算幾攰幾驚幾灰心都想企翻出黎
因為我地保護緊嘅除咗香港 仲要係自己最親嘅屋企人

利申屋企人係黃絲左膠

點解政府、警察咁冇人性，想殺所有市民

麻煩各位戰友幫手推一推post :

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

多謝你
如果你唔救 我諗你會後悔一世

今日見到一個義士伯伯就知道自己要一直出黎

都係關於銀髮族既故事

btw 巴打真係好偉大
好人有好報

巴打 好在有你
多謝

伯伯捉實你，一定好驚
後生最近都訓得好差，伯伯一定仲未驚完

恐怖分子

Thank You

樓主，辛苦你!

真·洋蔥蛋

推 好人一世平安

屌你老母我睇完個post都喊左
老人家俾你搞到咁

如果我地變到同黑警高層一樣，咁出黎抗爭仲有咩意義。
多謝樓主做咗一個正確既決定，
RESPECT.

因為樓主同我地一樣係有良知既人，反抗唔係搞事，係因為政府無良

推
光復香港 時代革命

感謝你
見到伯伯咁，心好痛

樓主係真。香港人
幫助弱小社群

樓主心地好

多謝你冇見死不救！！我諗所有手足都一定唔會唔救人加油頂住！我地要俾伯伯見到新嘅香港啊

好人一生平安.

擔心伯伯有陰影 希望佢冇事

巴打多謝你

多謝你救返伯伯

睇到心都碎晒

萬事小心 香港人加油

樓主真係好好心
好感動
btw,點會有人負評㗎

伯伯 回到家好好休息 養好身體

代伯伯多謝樓主！多謝你咁好心！香港人好撚有愛

多謝手足

留名 我都ok
其實一個人住真係好慘加上咁嘅時勢 好想幫到佢哋

巴打可以的話 有時間有機會都要探下伯伯

好多謝你手足 你做得好好

屌好想喊

淚已流

巴打你係好人 多謝你

係 呢到封 個到封
狗鐵話唔停就唔停
未必個個老人家都識返屋企

多謝你做左正確既決定

樓主好人一世平安
係死神手中救出伯伯

睇到想喊 感覺到佢有幾無助...

屌睇到好up

樓主多謝你啊

多謝你樓主

好人一生平安睇到眼濕濕

有彩有樓主你
Thank you!!!!!!!!!

睇完都眼濕濕
多謝你呀巴打！

做咩叫樓豬

多謝你地救返條人命

多謝你要平平安安

多謝你，仍堅持善良

樓豬我喊撚左

祝巴打一世平安，多謝你肯帶埋伯伯走

Respect

睇到眼濕濕

多謝 好人一生平安

樓主好人有好報，仆街黑警死全家

朋友同成班街坊空裝影狗屋都俾狗用槍指嚇，嗰時前線仲喺始創

愛你樓主
依兩個月黎係你地嘅善良
令我無因為黑警及其支持者嘅黑暗
忘記人性係有光輝嘅一面
多謝你救人一命
好希望一日可以除低口罩攬攬你

放心 今日呢個決定你唔會後悔 我哋係一個正常人 良知仲喺度

多謝樓主
希望伯伯平安

巴打 無言感激

多謝巴打 Respect

請問令伯伯驚嘅野
有邊樣係我地搞出黎？
地鐵飛站定放催淚彈？

多謝樓主 好人一生平安

多謝你香港人

樓主
好人有好報

出去發夢多啲留意身邊有冇人需要幫手

勇武係我一生最尊敬既人 沒有補充

幾段仔野 真係夠滴滴眼淚出黎 伯伯辛苦了 對你唔住。但面對住軍政府同不公義嘅社會 我地無其他選擇 只可以堅持 但願有一日我地成功光復香港段 可以親自上黎探你

琴日唔係有個喺公園坐坐下比狗扑穿個頭咩？
根本只係想打人

多謝樓主一世保平安

樓主，好人一生平安！

巴打，好人一生平安

手足多謝你救返阿伯
屌你老母黑警落地獄

好撚心酸
可能正正就係被政府忽視既基層老人
返到間劏房仲驚緊 又無人照顧又無錢
屌哭了

bro you are hero

多謝你 救左一個人

真心多謝你

多謝你救返伯伯呀巴！

其實政府都有責任既
因為佢藍剔市民，先會咁

幫推

好人一生平安

如果唔係聽日就有單新聞 係屈我地班示威者搞到死左個啊伯

好心酸

雖然阿伯好慘但一定要用黎文宣，好觸動到人
聽朝要Share比姨媽姑姐，趕住整完訓覺有啲劣，見諒。

多謝樓主，好人一生平安！

已做

spread出去比啲姨媽姑姐

希望快啲光復成功

多謝你呀

btw dllm死黑警

感謝義士

樓主好人一生平安
希望伯伯平復返心情 平安健康
喺呢個垃圾政府同極權下仲要犧牲幾多
我好痛心 好失望

背默
1. 不割𥱊，不分化，不篤灰
2. 不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

多謝你 好人有好報

最慘既係佢真係死左既話就會入落我地數，黑警，正苦，藍屍更加會利用佢黎做分化點屌佢老味

本身因為港島嘅野嬲緊
睇完嗰下有啲想喊
係幾時開始香港變成咁恐怖嘅地方
會被人打，會被人亂開搶放催淚彈，會搭唔到車走
好似因為自己走咗入局，只係不停咁諗下一步點
下次點升級自己行多一步，諗點克服自己嘅恐懼
不知不覺已經習慣咗香港變咗咁混亂嘅地方
咁樣睇返先發現原來除低件黑衫
我地，作為一個香港市民，生活係一個咁危險嘅地方
而呢啲危險係唔關我地示威者事，我地甚至無放咩魔法，無差別攻擊
製造一切危險嘅係維護治安嘅警察同為市民服務嘅政權
點解仲有人可以接受咁嘅地方？去維護呢個政權？
係我地去提啲人刪窗
拉啲人離開催淚煙
抵制地方鄉黑
派食物同裝備
比衫人換，車人走

近日突然覺得
香港人真係好撚勁

好人一生平安！善惡到頭終有報！

三毛唔推 我幫推

希望樓主有拎到伯伯聯絡方法
伯伯遇到呢啲事 又獨居
情緒心靈上可能都需要協助

多謝巴打，同時話俾其他人聽，唔係咩勇武就等於無腦亂衝
要檢討但唔係分化

推到比更多人見到

推 好人一生平安 香港好在有你

樓主
真心好多謝你
你一定會有好報

你冇做錯到

心好痛，點解一個老人睇完醫生連想翻屋企既權利都冇？多謝你救翻一條生命！

樓主好人一生平安！

推 巴打好靚仔

警鐵不嬲合作都已經唔係新聞

是但影個阿伯吹奏自己有愛心

Hi你 我眼都濕左

人同狗既分別

多謝你 巴打

推, 樓主見唔見到?
走果陣呀伯情況點, 有勞樓主

幫PUSH
睇到想喊又覺得男人老狗TEARGAS都唔怕唔喊
唔應該喊谷住左

多謝哂巴打救左伯伯一命
伯伯捉住件衫張相睇到個心好up

屌 好心酸

兩邊互相嘈黎做咩？

多謝你啊巴打

感謝香港人有愛！thank you🙏🏽

睇到眼濕濕
我諗我係你真係當場喊左出黎

推 好心有好報

仲有傳單 底面印

希望唔好比伯伯收到

香港有你

多謝樓主，好人一生平安

軍政府，我屌你老母！

催淚過食彈

推
辛苦曬前線手足, 多謝你地
#出核彈都不割蓆

幫手推
多謝你巴打

pish

如果咁樣死咗個伯伯
狗隊就真正成為殺人兇手
香港人即刻會贏
不過我相信無一個香港人會想咁樣贏
咁樣出賣人性真係做唔出
我唔知樓主有冇思考過哩件事
或者你只係諗住救人無諗過我講嘅嘢
我只係想講樓主你嘅人性係善良嘅
好值得嘉許

ching 同幾位手足，多謝你地 證明我地唔似d 狗，用武去對付市民，我地係有人性 希望樓主可以釋懷

呢d 要推到俾記者

睇到眼濕濕
屌佢老母死警狗
樓主好人一生平安
希望伯伯無事有冇社工可以幫手？我有朋友721好彩搭早一班西鐵 但係都嚇到成日發惡夢...伯伯會唔會有事...

軍政府已成立

好多謝你

垃圾政府垃圾警犬

不分化
支持前線！

用黎屌死mtr

假如阿伯唔好彩死左
班狗實出記招話因為示威者堵路搞到阿伯返唔到屋企

辛苦哂巴打
有啲咁嘅政府係咁無奈

好多謝巴打您

睇字都睇到係條街度眼濕濕
好人有好報

多謝你師兄

好人會有好報
多謝熱心又勇敢嘅巴打

要民意唔一定要犧牲佢
佢去民間記者會已經夠！

樓豬好人有好報
諗起如果嗰個係自己呀爺呀嫲都唔知點算
黑警死全家

其實我一路都唔明
點解警犬吠一下
地鐵就跟住話停邊個站停邊個站

你地鐵係服務人，你可能出面打緊仗
但你都要俾人走/返屋企

好似上次上環打仗
佢停西營盤到堅尼地城，完全唔知做乜9

攪到我抱住個女要坐南港島線，轉入香港仔坐車返堅尼地城

諗起就嬲

佢地狗黎點會識答你野
開咪條友講咩佢地咪做咩

唔係popo同黑社會
呢排既香港係最好既香港
團結互助互愛
因為呢次我見到香港人係幾咁團結
真係唔想再輸

非常感謝您們在這危急的關頭拯救了那個伯伯

其實可能只係冰山一角，就算真係出左事，都係賴示威者

班狗癲撚晒！ 多謝樓主同其他義士守望相助

睇到眼濕濕，好人一生平安，希望伯伯無事

巴打你真係無得輸

好彩佢遇到你
遇到黑警只會一腳呻開佢踩住佢個頭...

多謝你呀巴打

感謝你，感謝勇士

你無做錯到

感謝樓主幫手！

推，呢個時勢你呢種互相守望既精神好值得我地學習

好人好事要出多啲

好人 一生平安！

謝謝你 好人好事

樓主繼續努力

樓主 好人有好報

叫阿伯出來發聲講第一身感受

好人一生平安
多謝巴打

呢個社會傻左

巴打你做左一個好決定
好人一生平安

巴打 好人一世平安 多謝你照顧伯伯 感激

睇到想喊 多謝樓主

喊咗
樓主一生平安

救香港

多謝巴打！好心好報！

樓主好波

改口叫黑警做
黑社會
殺人犯
強姦犯

多謝樓主 好人一世平安
呢兩個月發現香港人其實一啲都唔自私 大家都好有愛呀

做得好好

樓主 阿伯多謝你

agger

辛苦晒巴打

多謝巴打你吖

亂世中幫人嘅唔係克警
而係手足手望相助
樓主好人一生平安

辛苦了！

其實咁耐都未有手足死，並唔係因為啲狗唔夠狠，而係因為個天想話俾我地知該死既唔係我地，而係班狗官呀！！！！！

英雄

睇到喊 多謝你義士

好傷心

..

好彩世界仲有好人 巴打多謝你

好人一世平安
多謝你救左伯伯

好人一生平安，辛苦哂啊手足

樓主善有善報

仆街黑警

好人一生平安❤️

喺地鐵睇到眼濕濕
黑警永不超生 我屌你老母

多謝你救左個呀伯🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

多區放題

然後777會話係你地搞事
先會咁

好大粒催淚彈 好人一生平安

多謝你！！！！

多謝你地

只有暴政 沒有暴徒

推呀！！！香港人的良知同人性都係呢場運動中心呀

黑警重來都唔會理市民

戈d係狗官 當然要死

催淚

好波呀手足

好人一世平安！！！

Btw 呀伯既命唔係小命 okay?

多謝，好人一世平安。

點解你哋咁乖仔ga?!
想喊死人咩

呢d一定要推上記者會

btw 樓主

好人一生平安！

驅除黑警，恢復香港

死柒婆想害死幾多人，破壞幾多家庭先會安樂

死黑警

好彩有你咋樓主

希望伯伯同巴打都可以身體健康

多謝巴打 好人一生平安

巴打一生平安 respect

係咪要反思下不合作運動呢，呢個運動唔會得到大多數人認同，只係小眾暗爽覺得好好玩，大眾係背後係咁𨳒，武勇咪武勇到夠囉，冇不合作運呀伯就唔使受苦，亦唔會有呀婆受苦，萬一果個係小時候照顧過嘅呀公呀婆，你會更內疚參加不合作運動。

好人一世平安呀抗巴打

喊咗
香港人多謝你

樓主多謝你

巴打同伯伯既經歷有洋蔥既
最慘都係無辜既老人家
好在有巴打你帶佢返屋企，陪左佢咁耐
如果唔係就

推, 多謝樓主, 黑警死全家

好彩有你
如果唔係伯伯就… 班黑警真係痴線架係民居到TG放題

多謝樓主
好人一生平安
黑社會不得好死

我愛香港人

前線加油 和理非加油 香港人加油
無論點都唔會割蓆
但緊記衝動是魔鬼
有做得唔好嘅地方大家一齊改

多謝你 希望伯伯冇事

睇到喊 多謝巴打救左佢
好人一世平安

人畜之別
樓主一生平安

Great job~~~~~thank you

多謝樓主。好人一生平安！

巴打做得非常好 !
如果伯伯唔好彩出左事,林奠肯定講到同個鎮壓無關

多謝你好人有好報

多謝把打

睇到伯伯好無助好似小朋友咁捉住巴打件衫 真係係公司喊出黎

佢係車到仲捉住係健衫 佢真係好驚咁

好心人有好報

樓主會一世平安

你件衫*

推 多謝巴打

多謝義士護送伯伯安全歸家

良知表現

多謝師兄

多謝你爸打

好人一生平安伯伯都要平安
好想娶樓主做我老婆好無

p

多謝巴打
好人一生平安

真係好人一生平安

睇到心up

推！

多謝巴打 好人一世平安

推！！！文宜組夠料做野